父親節做孝子, 帶身邊人重回正軌, 唔好放棄任何香港人

我想借呢個高質POST講少少野

聽完好多母親發起好多令人心痛流淚既說話,

作為人個男性, 或者將來作為一個父親聽到都忍唔住會突然吹沙入眼,

事實上香港有好多上一代都由唔同地方落黎香港落地生根, 佢地生活好忙, 要養家, 要休息.

佢地冇時間去理會好多社會上發生既野, 亦未必會真係直接關佢地事, 佢地大部分都想我地下一代好, 但無奈佢地受到各樣媒體, APP, 農場文, 飛機文誤導, 會令到你十分失望, 沮喪, 煩厭.

而我亦都係其中一個, 由細到大幼稚園到大學都教你要做一個良好公民, 人權與法治, 明辯是非.呢D野扎根左係我地既心入面, 係時侯到我地將呢D野教番出去, 我知道係好難好難, 我知道你會諗屋企唔應該因為政治而嘈, 但正因為我地一路咁諗先令到佢地今日會咁樣, 冰封三呎非一日之寒, 係時候到我地將我地學既野學以所用教番佢地

你可能會話 哂9氣喇 佢地點都唔化架喇! 留黎教仔好過

錯!!你呢家唔教番上一代, 有機會留傳俾下一代咩?, 定係你仲會係一個惡劣既環境下生你既下一代? 我真係好羡慕有D人既屋企係支持, 但羡慕係冇用, 不如靠自己喇! 唔好再話冇可能, 所有野一開頭都係冇可能架!!! 100萬人出黎都俾人話過冇可能架!!!

父親節一齊做孝子既本份, 做個香港人既本份
唔好放棄任何身邊人!
香港見!!!